大撚鑊，香港人權及民主法案不會在今年內通過！！！

【Second Opinion】Hong Kong in Washington：An Update （Mark Simon）

美國眾議院早前通過《香港人權與民主法案》，法案目前尚待參議院審議。(資料圖片)

This will be brief.

It's no secret in Hong Kong that I was with my boss and a few others recently walking the halls of government in Washington D.C. Saw Speaker Pelosi and other leaders in the House and Senate. Visited the State Department. Met some folks from administration, the think tanks, and of course always see the very switched on human rights groups. This week I shot down to D.C. and saw a few folks in a follow-up. All staffs and officials. Working level folks have best info.

Both trips to D.C. were in regard to one question. Will we see Senator Rubio's bill, or for that matter any bill on Hong Kong from the Senate in 2019？

Answer is No.

But let's not flip out. Senate will pass segments of the Rubio bill through a "Foreign Operations Funding Bill" by the end of this year. There will be some key and good updates on the existing Hong Kong Policy Act, but it will not go as far as the full Rubio Bill, which will now have to go through the full Senate floor process before becoming law.

As far as timing for the Rubio bill, there is little chance that work on Rubio's bill, or any Hong Kong legislation, will happen on Senate floor before April or May of 2020.

So what's the hold up in Senate？ Agriculture, Boeing, Fedex, and Hollywood. I count nine Senators representing those industries who will support a "hold" on any legislation at this time until they get some floor changes to the Rubio bill.

What is a "Hold" in the Senate？

A Senatorial "hold" prevents a bill from going to a full floor vote for "Unanimous Consent". Unanimous Consent is when non-controversial bills are sent to the floor by the Senate leadership and a voice vote is taken without any amendments being offered or any debate on the floor.

Good news is a "hold" is not a permanent block. Once any Hong Kong bill comes to a full vote in the Senate, and it will, I expect at least 80 Senators voting for passage. But this brings us back to timing. We are looking at late spring 2020.

Time on the Senate floor is in short supply. Every piece of business in the US Congress has to go through the Senate. Add to a very busy Senate schedule the potential of an impeachment trial and Hong Kong is just not on the priority list.

It's obvious that Senate Majority Leader Mitch McConnell is not happy with some aspects of the sanctions in the Rubio bill. McConnell has been a consistent opponent of sanctions throughout his tenure in the Senate. His chief foreign policy aide, Robert Karem was identified just this past October 31st in the Wall Street Journal as idealogically opposed to sanctions on Turkey. If Karem is consistent, and we can assume he is based on other Senate sources, then it's reasonable to assume Karem is similarily opposed to sanctions in the Hong Kong Human Rights and Democracy bill. This means there will be changes to Rubio bill before or when it reaches the Senate floor. Just what changes, I am sorry, I do not know.

Finally, we shouldn't discount that China has some influence here.

The Trump administration will not want to upset Xi before they sign a first stage trade deal. It's not politically viable to deliver an insult to China when a trade deal is coming up at a November APEC meeting. Yet, administration knows a veto on Hong Kong is unsustainable, so they will not fight when full Senate takes up Rubio bill.

So what's next in the US？

Pressure needs to be kept up to pass the changes to the Hong Kong Policy Act in the Foreign Operations Bill by the end of this year. Secondly, support for the Rubio bill needs to be gathered not on Capitol Hill, but in the states of the senators who are blocking.

The halls of D.C. are no longer where Hong Kong has to make its case. Hong Kong has to go out and meet America.

So?

Senate hold是真的。依家話《香港人權民主法》，最快可能等到明年4月先會上參議院，同北京吹風話3月換特首，時間上吻合。佢地就係想拖死你。拖到你累，拖到你怕。

參議院有人阻撓

唔係話轉左個hk be water Act行住先咩

唔關事

佢哋有自己戰略考慮

仆街D講
如果香港冇利用價值
700萬人大遊行美國都當睇唔到

全連登將抗爭外判比外國, 預左啦

美國各地可唔可能舉辦大遊行
東南西北各一

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

過左唔係嬴
過唔到都唔代表輸

美國可能諗住過咗蟈官制裁法就叫過咗。

之前話等多一星期法案會pass班人去邊?

只不過 過唔到再打得甘d姐

DQ左gphone都無得加快

唔需要好似世界末日咁
過左係bonus，唔會亦唔應該影響大家抗爭

即使有人幫我地都好，食糊都係靠自己

好簡單 智利 厄瓜多爾 加泰羅尼亞（雖然未成功）既社運從未靠過外國

靠自己

段野好似有提會過左一d先

靠自己救港啦

驗眼

所以話唔好咁依賴囉

Yes sir

講真，成班美國佬講到自己幾撚勁幾撚大國，咪又係驚大陸，幾有錢嘅美國人同機構咪又係要睇大陸市場，所謂大國，收撚皮啦
香港人仲期望美國人救我地，個撚個又話休息又呢樣果樣等人權法過左先抗爭？咪比緊藉口自己
唔怪得黑狗越打越狼啦

講左搞大佢㗎啦
千其唔好火攻建築物

你以為自己係邊個？

之前g phone咪講過

終於可以打破香港人幻想
休息撚可以收皮
唔該回歸返1-2個月之前既狀態
根本一靜就會變14年咁
想香港變condom就繼續休息

持久戰

可以主動攬炒啦

燒山燈過呀嘛

死美狗

只可以講 香港玩完嘅 我第一個反美 咁想見到香港變支那 我就支俾你睇

有九個參議員，因為農業、波音公司、Fedex同荷里活既政治說客，而不會現在支持呢條法案！！！

啱

推推

又俾蕭生燈到過唔到,屌你老母

蕭若元：美國一定會過人權及民主法案

自己控制唔到嘅嘢唔使理
只需要做好自己能夠做嘅事

等到出年真係死撚哂
唔洗再等咩人權法 人權由我地自己爭取
點解要等個幾千公里遠既地方批比我地
根本有80萬個半勇武已經贏到 而200萬人入面絕對有一半係有戰鬥力

一定係個個參議院院長

永續9個議員

叫燒山收嗲唔好出黎再燈

自己救比較重要

根本國際文宣唔應該求美國通過
而係要指控阻礙通過的人通匪

事實上等人權法過開始有等出老解嘅味道！

totally agree

本身由第一日開始都冇諗過美國會幫我地
靠自己啦香港人

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

你是五毛

點解要咁著重呢條法案
條法案最多係幫助到呢場運動而唔係直接令到場運動成功
最多可以話係佢地俾武器你 但係點樣用同埋幾時用都係由我地決定

唔好當香港人係condom呀

大家咁話

同意 正如加泰全世界都wfc

之鋒已說
明天人數好重要

自己地方自己救
講左幾耐
一啲都唔怕

有無睇記者會

屌你老母蕭若元！

一向都係

希望大家睇清現實現實係四中全會己經講到明會加大力度打壓香港，我地一定要靠自己，如果唔係就係喺集中營見

從來只有抗爭者會係同路人

靜啲得唔得

burning hill

最重要既抗爭始終都係要靠自己；就算法案過咗，都唔係一時三刻就全面勝利，香港人心理上身體上都要做好長期抗戰既準備。

忙

五毛

之前連登當人係咩

波台一路都撐加泰

咁又點？

自己香港自己救

無點 抗爭freerider可能會喊苦喊忽

push

唔關佢事

Can’t agger more

無錯 外國只係助力出豉油 我地香港人隻雞先係主菜

點解要hold住? 台灣就鬼死咁快過

唔怪得啲狗咁惡
「清算？點清算啊？」
香港人自求多福
革命係自己爭取

原來成班手足日夜做外國文宣都係freerider
屌你老母

咁你地想點？世界末日呀？

因為台灣利益價值仲大囉

預咗
除非貿易戰談判失敗 咁就有機會比美國打香港牌
香港牌一出就冇 依家未傾自然唔會用住

HongKonger, Time to stop the escalation

盲毛

唔可以抱有僥幸心態覺得會有人嚟救我地

我和平又唔肯做 我勇武又話拖累 逼人死

All pass away

台灣唔係都係過左眾議院咋咩？

休息撚呢

渣ga

清算美國佬

抗爭要靠自己 外國戰線係其中一條支線only

真心覺得而加個個都好似等過人權法食糊

悶能到

收皮啦，咪撚諗住兜啦

岩呀, 行動最實際
每星期上街, 裝修, 幫手推黃絲經濟圈, 直接制裁賣港賊

好明顯係

人權法就算過能左 仲要等佢執行

等個個仲要聽話和理非，無啦啦比狗咬多幾百手足。

我仆街啲講，大人做花生兵團，推啲交都唔識打嘅細佬送頭，我諗唔倒有乜條件贏，呢樣嘢班狗係絕對知，所以佢哋可以踩到上頭咁玩

因為冇人權法點夠中共打呀

大家要記住自己同時係美國貿易順差最大嘅partner

拖

係唯一方法

推

都係靠自己

香港人係識咁諗就唔洗搞到今時今日咁
成日係到賴無裝
當年美軍係韓戰夠裝備精良
遇著班唔怕死志願軍人海戰術一樣要退返三八線
裝備不足 就要鬥狼鬥狠鬥癲

無錯呀手足，正視聽
靠自己最實際

法案要既係比d官驚 遲d過都好 嚇下人就得

繼續打經濟戰

最主要係落手 一有記者就影響到 我諗好多人糾結呢樣

如果唔係 我諗新年應該會打勁d
唔撚等人救啦 自己救

我尼幾年走架啦

不嬲覺得人權法只係輔線
唔明點解咁多人當左可以救命咁
自己香港自己救

咁唔洗和平啦
裝修

總之不被捕

你覺得我講緊有做野既手足係freerider? 你咁低質素建議你唔好參與外國戰線啦 柒比鬼佬月竹

開始要做實際行動
等美國知道 你唔通過條bill 我哋會將美國喺香港所有利益徹底摧毀

仲好
唔好俾我地咁依賴人地
抗爭靠自己

根本就無可能通過。美國佬真心想幫你除非有着數。香港人想要民主自由，不如早啲落地獄可能更加舒服。出嚟行吓，比警察打吓，強姦吓就想民主降臨簡直係完全無可能。二佰萬人本死出嚟殺死嗰三萬曱甴都仲有一線希望。靠美國佬不如買六合彩仲大機會啲。

又唔好世界末日咁款。

我哋點都要自救，行唔到咪攬炒。有錢既繼續走資，冇錢既繼續零消費，大時大節繼續商場老蘭吃喝玩樂等等。

春袋依然係存在，奔洲依然不舉，香港依然係地球。

繼續攬炒多五個月,最後都要靠自己

等緊全港開花呢一日

人地個制度係咁...
參議院係俾條法案攤凍再思考有冇野漏

邊關條bill事
而家見到頹勢其實係因為抗爭咁耐都見唔到成果係好灰
再加不斷打壓，出黎成本愈黎愈高
好大班和理非轉為期待緊選舉

坦白講抗爭唔可能永遠都咁沸騰（參考返波蘭抗共）
要諗如何將抗爭放入生活，黃絲經濟圈係其中一個方法

香港人靠自己

曱近平

阿 sir 你好

要休息等法案過就贏架喇

其實Gphone都講過最最最早都只會係今年年底，之前見到係senate 個list 到排二百幾都應該知咩事

做好自己就夠

攬炒係實際唯一可行既出路
家陣cc台就係唔認清現實 錯判敵人底線 誤認隊友

樓主睇黎好撚嬲，日日都出勁多post

不嬲都唔應該太靠人地，明明自己地方自己事，人地冇義務幫你，幫你只係bonus，一開始個個都話自己香港自己救，宜家美國只係過條法案就停晒手腳等人地救？

過法案唔係即刻收共匪皮，可能過完即刻變香港做新疆呢？唔通美國出兵，自己唔即刻反抗仲等人幫已經黎唔切

激得濟又太激
靜得濟又太靜

反支共大遊行有冇得諗

正確
咁ge 境況再維持落去

商界會死先
之後失業率向上爬 就會滾雪球
香港之前ge "穩定"係建基於低失業率

我依家就係話緊你實際上有咁既意思呀懵撚
你知唔知幾多外國文宣手足真係想至少有呢條bill長線保護到大家架
突然又話拖到春季，喊苦喊忽都好撚合理啦

講真，點可以靠晒美國

其實個意思
即係一致同意
可以即刻過
否則按正常程序過
目前排位下年表決
有無錯

有講錯？
唔施壓可以令條bill過？
日日話要Non violence
依家non violence 啦 又唔撚過

真

阻撓者都係為錢而助紂為虐

呢啲美國人與共黨無異

呢個岩
諗住通過就贏左

而家黑警可以博命拉 打 殺 無制裁

中共：班鬼佬收左我錢 你估幫邊個？

起晒名出嚟 洗佢twitter版

你都on9 依條例本來唔存在 有既就錦上添花 無左你就唔抗爭？ 一條爛鳩人權法可以令到共產黨消失？ 求下trump仔收支那30%關稅好過啦

台灣係過咗參議院

好多人散佈失敗論。

香港人，千奇唔好放棄，為自己為手足，心志一定要堅定。

勇武唔得，用和理非去做，繼續聯系海外勢力，路總會行到出嚟。

咁點算啊？

feel到bad ending

做人嘅嘢都係靠自己最穩陣

美國係咪當我地condom仔
快幫手通過啦！

政治都係講利益
美國知道唔過條bill 香港就排美
佢就會過

yes sir, no sir, thank you Sir

甴近平

心灰意冷，quit game 了

同意，始終都係要靠返自己

一齊打返個士氣返嚟

睇cc台教你點革命 不如睇毛魔 貼地得多

agger

講得好，twitter /reddit 見

Tell US... We are HK ... not CN... we will be our own fortune by by our bold..... Don’t think they (US) dominate our future 🤣

每一條線開得就有價值，每一條線出阻滯都唔係好事
咁都要人解釋

靠自己，攬炒喇

方向正確

邊9個 印晒佢地D相出黎宣傳下佢地通匪

頭一個月咪又係無咩聲氣
我地都係照出黎對依個全世界邪惡政權
係有失落, 但路都要行

實際應該做咩呢

Exact7ly

驚美國過唔到人權法撚可以收皮了

一開始都話美國議員邊度信得過丫，佢係美國唔係香港議員，你同Solomon yue 係咁報料有叉用，佢都唔會代表到國會，轉身射個三分波，參議院掉轉槍頭都仲得啦

有著數咪順水推舟，無咪反轉豬肚

記得唔好話比人知你為左條例喊苦喊忽 無人得閒可憐你

信美國 不如靠自己
睇下智利 加泰 個個都係要靠自己

依個世界就係咁㗎啦
你第一日出黎做嘢？

班失敗撚死撚開
情緒冇需要太過波動
就算過左條bill都唔係即刻制裁，要睇trump係咪真係用黎制裁，出條list都係要等180日
就算制裁左都唔係即贏, 你睇下伊朗俄羅斯比人制裁咁耐都仲好地地

我地做好自己就夠，呢場係超長期戰，心理質素唔好點打落去

呢D咪叫做政治囉！祇有利益妥協，没有道義可言！

開始無耐性等

成撚日話外判，你無美國你撚頭都唔係，搞革命？你憑乜撚呀憑熱誠定憑你雙拳呀

所以成日話要聽所羅門講野都晒鳩氣
佢要幫你 點都要幫
冇利用價值 點瀨佢都唔會幫

原來美國咁廢

局勢係咁變，Simon 一開始都收到風話會預十一月中過啦
我地只要堅持繼續努力 就算真係同佢玩到四月又點姐

屌佢老母燒山

[提醒]蕭若元：人權法必定很快通過 參議院領袖麥康奈爾不成威脅

但是佢有權提前條bill

外國係輔助
主力靠手足
信念要堅持
煲低下相見

太多人仲係以為美國為申張正義嚟幫香港，咪天真啦

所以我之前講過
後生既一係投共一係拎老綜
迫到個班中產上流頂唔順跳出黎為止
得閒幫下共產黨反美搞事
燒到佢地身上佢地先會理 明?

日本戰國關原之戰 西軍一直求立場搖擺既大名小早川幫西軍手
寫左勁多信仁義道德求佢盡忠幫西軍 因為西軍係幫秀吉遺孤對抗東軍

作為反賊既東軍德川家康一封信都冇寫過 直接拎大炮一炮打左落小早川本陣到 然後小早川就幫東軍打柒左西軍

仁義道德?? WFC 對住港豬 對世界 直接用究極攬炒就得

不嬲都知全世界係為利益啦

趙小蘭個仆街。

up

你點解可以係cc台認真答人野

你呢句孫中山都適合用

講咁易咩，灰爆

唔夠人講就用返啲訴諸人身攻擊既招數

講真，幾時都係靠自己。
美國通過法案係助攻，但人地都係基於自己利益考慮，無利益自然唔會做。呢啲就係政治，過唔過都好，自由係要自己争取返來

堅定流啊？

cc台救世主我愛世人

外國係輔助
主力靠手足
信念要堅持
煲底下相見

都係搞多半年姐，三年零八個月都係咁過啦。

呢個世界現實係殘酷嫁啦，有邊個國家民主路係幾個月就搞掂嫁。

香港人頂住！！！

所以想美國幫就靠自己啦，令作為籌碼嘅我地保持升值，至於行動方面又唔洗太避忌，只要唔係搞到isis啦，應該唔會點影響到美國既有立場

係班小學生入面泥漿摔角

比燒出燈撚中左？

gphone 單野鬼佬冇乜反應都知危危地。謝曬。

完全封鎖左

佢都講過中共國祚 唔會過73年

冇休息撚好耐
咁都有得屈

lm

人地McConnell有權提前條bill
但是因為參議院議長級都要奶共

香港人 革命！

正想講
咪當全世界圍住香港轉

國內仲嘈緊彈劾trump 好似係

等埋我，真心攰，休息下。

我嬲啲我要攬炒啊

太大impact 了。 冇曬心機。

寧為玉碎 不作瓦全

mola mola

你條五毛
成鳩日引班小學雞block你

Solomon做唔到嘢

冷氣軍師永遠講就勁 玩到四月？

全世界應該得香港搞革命用玩黎形容

知唔知次次拉咗幾多人？

美國佬: i am chinese hi

McConnell條奶共仆街唔撚幫拖

我已經碎撚曬啦，仲點玉碎啊大佬。

聽日曬佢冷

咁冇計，我早兩次咁岩走得到，或者聽日 後日再下次唔好彩就會比人拉，都冇計嫁，都係要出，我係咁諗囉

過唔過都係要靠自己
過左係直通車
唔過未自己慢慢行囉

街邊d盲毛block9你 你會覺得痛？

由頭到尾人權法只係個buff，嬴定輸到最後都係靠我地一齊努力，呢場持久有排打

大佬點解突然會依賴哂法案？
戰線咁多條
一條鬆左就打其他

咁多位 我想問一個問題

屌你老母 燒 生

好有可能係佢老婆影響到佢每一個決定

燒山

大把方法 車攻 火攻 聖水

以上乃打機術語

冇? 你搵返2個月之前既直播片出黎自己睇
記下2個月前連登同而家有咩分別
你可以話你唔係 但係休息撚全面進場根本係事實
個尻個睇住人權法 solomon就射到一地都係
同我講冇休息陣間講太多又話我分化

呢排邊有人休息阿

制裁 匪趣台, 竟然仲欠咁多簽署. 唔係啊化 ?

唔緊要！繼續努力，今年唔得，下年繼續闖關！

做人最緊要做好自己，堅持到底

五大訴求，缺一不可！

香港人表示可以休息到出年了

無期望，不嬲都話求人不如求己，係啲傻人成日覺得美帝係菩薩日日拜

你講既呢排係指琴日?
個個都睇美國頭 結果咪個個都嬲
得個嬲字講親真話又俾人屌分化+負皮
一個月前我已經講香港根本唔係搞緊革命
邊有人革命革到咁撚樣 呢樣又唔得果樣又唔好
做多又怕核突 做得少就嬲
不過連登完全變左同溫層 一講就俾人屌姐

mean

燒山阻L住哂

休息撚定休息？
定係休息就係休息撚？
究竟你知唔知休息撚呢會字點解

但我地對手係中共，你覺得香港靠自己就打得贏咩？
講遊行示威，我地嘅規模更大，結果係點？
根本對手唔同，冇得比

好快又再推廿三條,無限權力大追捕所有抗爭者 叛國罪 危害國家安全, 十年八年無走雞
國民教育,下一代d細路 話自己係中國人 溫搓拿！！ 半世紀後再無香港人,只有中國人

不嬲都預左冇咁快

中美想拖
我哋都有啲長期支線要做嘅
搞好個恆久嘅黃色經濟圈都叫做打擊到商家
有錯請大大力屌

說好的攬炒呢

過左港共都唔會即刻跪低

希望大家可以繼續打經濟戰

自己香港自己救

除左休息撚同等天派餅撚大撚鑊

好似都無咩大撚鑊

freerider末日

2019年最大笑話：人權法
回歸攬炒路
升唔升級唔洗你教

係美國既參議員每一個決定都係由利益決定,只有眾議員係意識形態行先
所以咁樣頌好,唔洗比條法案搞到大家做野無得去盡

靠自己啦，就算通過左都唔一定用

我寧願激 夾老美上戰船

講到有分別咁 根本唔駛分咁細 想玩捉字蚤
休息撚放風放到真係有班人休息丫嘛
明知連登而家好多後生 極容易被帶風向
最後咪齊齊係度嬲

香港國祚呢

攬炒到咁上下自然會有人黎分狗餅架啦 包括共產黨

屌...仆街...

要奶共 人權法不了

咁咪冇人講休息囉
咁又有得賴
冇人出會唔會係其他原因
而唔係休息？

同你講都浪費時間
不如大家唔好回
完撚咗topic去

fking true

不嬲話冇咁快

岩
所以請大家唔好再因美國鍾唔鍾意，而阻礙大家做一d推動運動既野

咁百幾年前政府同人民都係拎相同武器，要走私軍火都易啲

唔好一味靠著人權法啊
自己香港自己救啊

十四億市埸
二百萬人不了

認真講句，孫中山有辦法有洋槍大炮，實力同清政府對等。而香港除左外國制裁，無野可以威脅到人。衰啲講句，解放軍就算攞架直-10 一換一撞你，都卓卓有餘。

你唔想講咪算
不過我想你認清一樣野
有d野發生左就發生左 返唔到轉頭
休息左一陣港共已經即刻開始清算
黨鐵捉人 連儂牆被清 文宣都俾人拉
其他唔講了 話不投機半句多

預咗玩到出年

而家咪幾好，終於冇理由可以阻手阻腳

再拖落去，遲早無人聽所羅門打飛機

燒山又贏

點 行動肯升級未
之前仲有班休息撚係到屌勇武太暴力 畫面唔好睇會影響法案通過
又話加泰集會會得罪美帝 係到係咁屌手足要休息成個星期
依家點 係咪仲要等到下年3,4月 定要等到2047啊休息撚
聽日出黎啊仆街
從來唔會有革命係等外人幫手而嬴
唔好再休息啦 靠自己啦好冇啊香港人

捱唔到咁耐
不過盡力啦

聯署加快，每星期聯署

休息撚抖夠未呀
係時候出黎抗爭

臭閪趙小蘭

Tui

Push

黃色經濟圈

有屌用咩，加加埋埋幾百條啦

屌你咩？聽日就企出嚟啦

即係中共會千秋萬世？

收買幾個鬼佬就得啦

我要攬炒

過兩日ok架啦。

佢好似話係會捱過73
燈左即係唔會過73

之前想借香港搞9侵
依家彈劾緊侵就唔撚理香港人

有咩方法可以令到美國非過不可

陳云根點睇？

希望佢今次燈中

重理燒山把撚咩。

波音不意外

絕對非常認同
香港人，反抗靠自己

蘋果呢

已經燒剩冇幾多火啦

共諜立即現形又得 得咗

我地個敵人係咩水呀
點有得比

中国禁蘋果支那人暴動都似
唔太擔心，真係ge話先達要光復了

食屎啦 人血饅頭 見到就火滾
屌你老母蘋果宣傳區選都唔宣傳聽日

區選P牌仔 呢度唔歡迎你啊！

灰得過 612 當日？大家都係咁捱。

香港人，反抗呀。

畀你過咗又點? 班黑警會死曬? 中共會倒台? 醒下啦 求人不如求己 香港人靠自己呀

工都未罷到 美帝比粒核彈頭玩攬炒你都唔夠薑引爆啦

一早話左美國佬唔可靠
之前仲要為左佢屌人撐加泰

賤種泛民狗

屌，老燒把閪口

呢個係參議院提出
但宜家提得黎仲要過眾議院
都係過唔切

宜家參議院果邊話直接修改關係法係實現條文既部分內容

mon得直播應該都知嘅

自己香港自己救 ！！
香港人 反抗
香港人 加油

玩得拖字訣，即係想拖死香港人！
果然都係錢緊要，明白晒

LM

空頭支票 美國佬信

靠自己，從來冇期望過過左人權法就唔洗上街。

靠美帝食得屎喇

人地想比機會我地聖誕新年行工展會同年宵喳

上一個post就見到燒山講話人權法案會好快通過，下一個post就見到人權法案今年唔會通過

唔係本身都冇諗過今年內咩

sor,hi錯負評

旨意人地不如進化下自己戰略同手段

日日睇班黑警所為真係嬲到震

可以制裁埋國泰

眾議院全票通過, 參議員保守估計都會8成贊成票通過, 副總統彭斯都發聲明支持香港抗爭者.

你點會得出結論話驚中共?

英美 根本唔想香港亂 因為損害到美國同商家利益

所以先出個人權法 無論係英美中 都係想香港人乖乖地

返工 繼續運行個社會 比佢地賺＄

並唔係 咩人權 民主自由⋯對佢地黎講留返少少自由夠保障經濟已經足夠

香港人？ who cares

而且就算 人權法 通過左 執唔執行 隨時要睇美國利益

政黨吹風 要休息 等過人權法 呢招已經

好成功令抗爭團火 就黎熄

其實要人權法通過 要英美回應 得一個方法

香港要夠亂 你唔反台 無人會理你

既然唔驚點解拖到出年

調返轉咁講，係咪聽日通過左，我哋就即刻停止抗爭？

就算美國開行 turbo 要制裁港共恐怖分子，起碼都要半年之內嘅事，仲要到時又要總統選舉換屆

如果我哋唔係一通過就停止抗爭，咁而家要做嘅嘢，其實係冇乜分別，就係繼續出嚟

講得好撚啱

始終唔係人大, 未必咁容易全部人都贊成..

仲好 俾美國人睇到中國有能力控制美國國會拖慢d對佢不利嘅法案大家揸住呢個point去講就可以connect美國公民

跟足議事規程係真係要排隊架喎

你估極權國家咩? 甴主席話點就點咩?

民主國家議會要討論, 有支持有反對係好正常既事.

要收買參議院議員有幾難???
前美國總統奧巴馬與副總統拜登都俾中共收買左啦

見到D downvote 就知五毛好勤快
死支那又死恢然，屌
今年未得，雖然心急但遇左

pls sign & forward
Give Hong Kong BNOs full UK Citizenship (UK)

Re-establish government and HK Police (US)

Please include Television Broadcasts Limited (TVB) in "Hong Kong Human Rights and Democracy Act" (US)

找唔到數都仲要幫佢，我真唔知大美幾時變左支共奴材

冇錯
天助自助者

過左其實實況唔會有大分別

老老柒柒，呢d風都係聽下算。

簽唔成貿易協議就即過信唔信

直接修改關係法唔係好事咩

主力靠返自己啦
經濟革命，和勇可以點再升級，思想同方法可以再點做，一定要再思考，破舊立新係必需嘅

孫中山係中環hea 果陣都係無槍無砲

團結
靠自己
靠人地得番黎既野 遲早要還

好正常架 到時集中營見啦

香港人靠自己啦，唔好成日張主線擺係美國到，亦都唔好抱太大期望。美國佬都係睇利益做野。

真係唯有攬炒

喱樣真

岩

幾時都係靠自己

你講到中南海好似係政總咁喎
邊有得比

法案只係bonus
早啲肯定過唔到仲好
無後顧之憂

靠自己先

長遠而言民主國家一定會嬴極權國家

放係度講又未上檯過先係最好！過左即係有路捉，未過先係最大心理壓力！都係嗰句，美國支持香港人好感恩！最幫到自己既就都係自己！

其實都預左唔會咁順利
不過講真
手足被殘害 香港人被全面打壓
我地應該諗係點反擊 而唔係單單去求美國通過法案
你話借兵借錢借軍備 sir this way都講得通
條法案我地真係幻想得太美好
盡早打破幻想 回歸現實真係好事黎

過到法案 多樣武器，過唔到玩經濟戰攬炒中共1年都未必頂得順。。。

甴近平 曱甴王

佢話今年內通過係勢在必行

美國見香港人停左民運就唔理

唉 唔係話怪佢地
但我地等唔到咁耐
拉嘅拉殺嘅殺
冇咗少部分主力

只怕到時你我已被自殺

靠自己啦屌

同原本既民權法案相比
用字好難咁強硬

無落雨都好

帶直遮帶水

即係2020年雙普選凍過水

美國議員竟然會俾中共滲透到

屌那星呢條友成日未做到講定先

自己香港自己救！
用黃色經濟圈打持久戰比較有效果！

唔係静左落黎
而係再冇創意引起關注

抗爭冇得外判
自己香港自己救

個個好似講到過左香港就太平盛世
然後做啲乜都有人話驚會令人權法過唔到 自我約束自己
最後咪搞死場運動囉

agger,印尼加泰就係好例子

中共已經開始反口，要所有税取消 先簽

美國佬都係講錢同利益，有冇考慮眾籌捐政治獻金比佢地，減低通過阻力

之前陳雲班信徒唔係話「等多個禮拜」？

巴打有慧眼

咁點
有班人覺得有希望就繼續等
香港革命
不過等其他地方幫手

天真左d